2018 cfa 新手準備區

小弟打算報2018年12月一終
想睇睇中文d notes先
想問幾樣野🙏🏻🙏🏻

1. 其實睇黎溫好d？ 書定notes?
2. 依家有d notes 同官方教材for2018，係淨係for6月定係其實同12一樣？
3. 因為鐘意一頁頁揭黎睇，淘寶個d notes可唔可信？

一級

1. 其實睇黎溫好d？ 書定notes?
睇黎溫好D, 睇電腦會分心
level 1 用notes 已夠

2. 依家有d notes 同官方教材for2018，係淨係for6月定係其實同12一樣？
大概係, 你8-9月訂notes都ok

3. 因為鐘意一頁頁揭黎睇，淘寶個d notes可唔可信？
可信既, 揀D 信用高, 銷量高個D

12月考既留名